其實今次咁多年青人，大家有無認認真真咁諗過？

中學生應否談戀愛呀？